{
  "Devices": "设备",
  "_t": "2018 年 8 月 24 日(周五) 21:29:51 GMT-0700 (太平洋夏令时)",
  "Disable": "禁用",
  "Disable this device?": "禁用此设备?",
  "Are you sure? This will disable this device": {
    " Note: There may be a delay of up to an hour before you are signed out everywhere": {
      "": "是否确实要执行此操作? 这将禁用此设备。注意: 在从任何位置注销前，可能存在最多 1 小时的延迟。"
    }
  },
  "Device is managed by your organization": "设备由组织负责管理",
  "Once you disable this device you won't be able to access your organization's resources from it": {
    "": "禁用此设备后，将无法从中访问组织的资源。"
  },
  "App permissions": "应用权限",
  "These apps have access to your permissions": {
    "": "这些应用有权访问你的权限。"
  },
  "Name": "名称",
  "These are your active devices": {
    "": "这些是你的活动设备。"
  },
  "Disable device": "禁用设备",
  "View Bitlocker Keys": "查看 Bitlocker 密钥",
  "BitLocker keys for {{deviceName}}": "{{deviceName}} 的 BitLocker 密钥",
  "Key ID: {{keyId}}": "密钥 ID: {{keyId}}",
  "Recovery key: {{recoveryKey}}": "恢复密钥: {{recoveryKey}}",
  "Drive Type: {{driveType}}": "驱动器类型: {{driveType}}",
  "Compliant": "合规",
  "OS:": "操作系统:",
  "Device ID": "设备 ID",
  "OS: ": "操作系统: ",
  "Device ID: ": "设备 ID: ",
  "Approximate last logon: ": "大约最近一次登录: ",
  "Join type:": "联接类型:",
  "Compliant: ": "符合性: ",
  "These are your active devices.": "这些是你的活动设备。",
  "Once you disable this device you won't be able to access your organization's resources from it.": "禁用此设备后，将无法从中访问组织的资源。",
  "Ok": "确定",
  "Unspecified Drive": "未指定的驱动器",
  "Operating System Drive": "操作系统驱动器",
  "Key ID:": "密钥 ID:",
  "Recovery key:": "恢复密钥:",
  "Fixed Data Drive": "固定的数据驱动器",
  "No devices to display.": "没有要显示的设备。",
  "Active": "活动",
  "Device/Platform": "设备/平台",
  "App accessed": "访问的应用",
  "IP": "IP",
  "What is this?": "这是什么?",
  "Activity": "活动",
  "Join Type": "联接类型",
  "This wasn't me": "不是我本人",
  "This was me": "是我本人",
  "Inactive": "非活动",
  "View Bitlocker keys": "查看 Bitlocker 密钥",
  "You should recognize each of these recent activities. If one looks unfamiliar, reset your password.": "应识别所有最近的活动。如果存在不熟悉的活动，请重置密码。",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it.": "如果已丢失设备或不再使用它，应禁用该设备，避免其他人获取其访问权限。",
  "If you need to re-enable the device, contact your admin.": "如果需要重新启用该设备，请与管理员联系。",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it.If you need to re-enable the device, contact your admin.": "如果已丢失设备或不再使用它，应禁用该设备，避免其他人获取其访问权限。如需重新启用该设备，请与管理员联系。",
  "Inactive for {{weeks}} weeks": "处于非活动状态达 {{weeks}} 周",
  "Inactive for {{months}} month(s)": "处于非活动状态达 {{months}} 个月",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it. If you need to re-enable the device, contact your admin.": "如果已丢失设备或不再使用它，应禁用该设备，从而避免其他人获取其访问权限。如需重新启用该设备，请与管理员联系。",
  "Inactive for {{months}} months": "处于非活动状态达 {{months}} 个月",
  "Inactive for {{years}} years": "处于非活动状态达 {{years}} 年",
  "This device is managed by Intune, we will be taking you to Intune's portal to disable it.": "此设备由 Intune 管理，我们将为你转到 Intune 门户以禁用该设备。",
  "Recovery Key:": "恢复密钥:",
  "Copied": "已复制",
  "Copy BitLocker recovery key": "复制 BitLocker 恢复密钥",
  "Copy Device ID to Clipboard": "将设备 ID 复制到剪贴板",
  "The Device ID is a unique identifier of your device": "设备 ID 是设备的唯一标识符",
  "Inactive for 1 year": "处于非活动状态达 1 年",
  "Inactive for 1 month": "处于非活动状态达 1 个月"
}